唔走嘅！靜坐！！！！

先冷靜